手持警棍休班警 = 落單冇裝狗，大家識做啦！

面對落單狗要點做唔駛教啦係咪？

仲要冇防裝得支棍，最緊要大家齊心唔好驚！

單拖冇裝狗都驚嘅話咁冇野啦，大家收皮啦。

拎住呢技野根本就即係同人講:
我是休班警, 但很想執法
或
我冒認休班警, 也想執法